所有同屋企人鬧交既同我入黎！

每次打開連登都有人開po講同屋企鬧交，成班廢老又話叫你快啲死，又話當冇生過又話脫離關係，你地全部同我聽住！

嗰班所謂父母、長輩，講到尾都咪又係支那種。幾十年前走難落黎唔代表佢唔係支那種。你地成班懵炳，支那種緊係話知香港點啦，話之你死添呀。你會唔會同支那種鬧交？唔會，因為佢地蠢撚到上心口，呢啲低等生物唔會明白任何道理，佢地僅有既智商係理解唔到個社會發生緊咩事架。記住，唔好比啲乜撚野親情蒙蔽雙眼，你地同班支那種唔同，你地係土生土長既香港人，由一開始你地同佢地就注定係敵人。你地啲老豆老母，由14年開始反對你出去開始，就已經出賣左佢地骨子裏係咩種。

只要你一日要靠班支那種養，要同佢地生活，請你地擘大對眼認清現實。你地係冇任何能力同佢地對抗，唔好逞一時之快同佢地作口舌之爭。你地可以做既只有忍辱負重，到有朝一日佢地反而要靠你既時候，請你狠心小小，要佢地不得善終，為佢地所做既一切負責。因為佢地每一個都係推動惡法既賣港狗賊，一切悲劇都係佢地一，手，一，腳，造，成。

Push